曱甴打人喺為左保護自己孩子？

點解每日都打緊人地嘅孩子嘅曱甴仲可以講得出咁嘔心既說話
仲要完全唔覺自己有問題

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）